[緊急]大家又墮入偵探mode，策略行動post沉曬底！！！

查案係要查 但洗唔洗全部熱門洗曬版呀

下面呢啲唔沉得住架
1 戰區劃分未完成討論
2 劃分之後點安排（唔好唔記得前幾日死好多手足），之後嘅戰術部署
3 即將舉行嘅面具人鏈唔夠人推

agger

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

推呀

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

Up

Almost all channel flood with detective post.........see who are accountable for the flooding? None of them are probation member........

唔好令義士犧牲白費 要聚焦焦點